Gewoon chique!
DRIE voorstellen op één dag!
Is het niet vreselijk!
Het spijt me, echt en waarlijk sorry, voor twee van de arme kerels.
Oh, Mina, dat ben ik blij dat ik niet weet wat ik met mezelf moet doen.
